同一個人 比人帽左兩次

唉 好灰 好痛苦 明明做左甘多野

用左甘多心神時間去計劃

感情 原來都不及一個感覺

it all return to nothing

今晚8點開花？

大家入去投個靚票 俾大家有個共識

一條岀色嘅鎖匙
可以開到好多鎖匙窿
當一個鎖匙窿
可以比好多鎖匙開到

希望你明白

差一次先帽子戲法

甘都要你係條出色既鎖匙先得架

屌你

好撚mean

即係做鎖匙有前設啦，要做出色果條先開到窿，如果唔係，一生都開唔到窿。相反，做窿就咩都唔洗，大把鎖匙主動來開

巴打你真係好愛對方
被帽一次對對方都仲咁寬容

一齊左幾耐啊？

我真係好愛佢

三年 係無營養既戀情 帽左之後分左
之後翻達 佢態度改變左好多 我都接受左
之後我說服左佢去英國讀書 有更好的前程
long d 半年 再帽

真係嘲刺

係終結，亦都係新開始

三年都係一個幾長嘅時間啵
明明你為左佢嘅將來著想
叫佢去外國讀書
點知換黎呢個結果

時間會睇清楚一個人合唔合適
冇話諷唔諷刺嘅
祝你早日放低佢啦

出軌只會分0次同無限次呢兩種